你班仆街仔點撚做嘢,就嚟3點但係兩個足球場都企唔滿

食撚屎啦屌死你地

戇鳩仔先入維園